你班on9警察 仲幫政府做野？出黎反喇 屌你老母

你地係工具黎架 醒下喇
只要你地肯反既話 一齊都完 香港會平靜番

唔好再講明日乜乜乜，今日蒙面法已經好嚴重！！
香港人，反抗！

算把啦 班撚樣比份糧遮左個良心

已經諗左好多方法。除左班狗作反之外 無其他解決方法

班狗調轉槍頭就會平靜？
香港人怒火已經難以撲熄，佢哋已經過撚曬最佳救火時機
又612講到依家，佢哋真係有調轉槍頭向政府咩？
佢哋依家係同政府綁埋一齊，政府贏佢哋就會贏 政府輸佢哋就會輸
可以話，佢哋唔係幫政府做嘢，而係利用政府賦予佢哋嘅無上職權作樂同埋令政府唔好輸咁自己唔洗比人清算